# Changelog

## [0.0.7] - 2020-04-10
### Fix
- Добавлено создание папки для логов
- Исправлено обновление событий, отсутствовала проверка на совпадение отредактированной записи с существующей
### Added
- Добавлен docker-compose и sql-скрипты для создания прав и ролей
- Добавлено новое хранилище postgres и класс для работы с ним
- Добавлена новая настройка конфигурационный файл (соединение с БД)
- Добавлены файлы миграций для хранения событий
- В Makefile добавлены новые команды: `migrate-up`, `migrate-down`, `migrate-create`
- Команда `make tools` дополнительно устанавливат `github.com/golang-migrate/migrate/cmd/migrate`
- Добавлен конфигурационный файл для утилиты evans `https://github.com/ktr0731/evans`
- Добавлены bash-скрипты основанные на утилите evans (для тестирования) `shell/grpc/`
### Improvement
- Небольшие изменения в proto-спеке (замено сообщение Empty на google.protobuf.Empty)
- Поиск дубликатов теперь возвращает ошибку

## [0.0.6] - 2020-04-04
### Added
- Добален grpc сервер
- Добавлены описанные proto-spec
- Добавлена генерация proto-файлов на основании proto-spec
- Добавлен middleware логирования для grpc сервера

## [0.0.5] - 2020-03-15
### Improvement
- Конфигурация перенесена в отдельный пакет
- Удалены лишние интерфейсы
- Небольшие правки в Makefile 

## [0.0.4] - 2020-03-10
### Added
- Добавлено логирование на основе zap.Logger
- Добавлена конфигурация приложения с помощью viper (пример конфигурации config/local.dist.yml)
- Добавлен http listener, middleware (валидация и логирование)
- Добавлен простой роут - hello world

## [0.0.3] - 2020-03-07
### Fix
- Исправлен data race в memory storage

## [0.0.2] - 2020-03-06
### Added
- Добавлены сущность, сервис и хранилище в памяти 
- Реализован листиниг новых событий в main (в будущем будет переделан на HTTP запросы)

## [0.0.1] - 2019-10-26
### Added
- Добавлен Makefile
- Добавлен gitlab-ci
- Добавлен Readme
- Создана структура папок
